各位Starbucks Gold Card撚，係時候你地行動啦

而家Starbucks唔俾裝修
不如搵啲Gold Card撚
剪撚晒啲卡佢
放上國際線
等佢公關災難
本人帶頭先

屌你老母Starbucks枉我咁多年曬咗咁多錢追你啲新野飲 月餅 杯
含撚啦屌你老母

屌我仲有$500幾deposit 唔撚知點算

嘩...巴打你都幾忍得...
咁難飲都一直支持...
公司附近以前都係得*FUCK同PACIFIC呢D大路野
細野又覺得冇咩特別...所以最後慳返D錢飲普通餐飲啡算...

仆佢個乖 我topup 左

我topup 左500仲有上網買左一d$25券

雪櫃嗰度有好多唔係佢品牌嘅嘢飲
mark up好多
但係起碼唔使飲佢啲嘢
仲有如果有自動top up
停咗佢
唔係一陣間又入多500

剪卡

齊剪卡

齊剪卡
收佢皮

講真我以前係貪佢啲杯靚 周街都有夠方便
如果真係想嘆 會去隱世cafe